彭博：白宮顧問曾建議衝擊聯匯制度 遭強烈反對

點解唔攬炒?
點解唔破壞?

甘快衝撃聯匯自己人都走唔切

同無瀨玩財技

班商人肯定反對。食開人血饅頭梗係繼續食

又話要將香港當做支那城市
點解仲要同港元對換

未走鬼點會放核彈

根本美聯儲資助緊中共損害香港自由

今日5 毛adjenda 係所有紅媒推Bloomberg 呢篇fake news

美聯儲印銀紙 > 美國銀行用近乎送既息口拆俾香港銀行 > 香港銀行用近乎送既息口借俾支企 > 支企用近乎冇成本既資金攻佔香港衣食住行各行業 > 中共有經濟本錢立國安法

托市資金邊度黎？ 中共

中共資金邊度黎？ 支企資產

支企資產點解可以借到真cash 買股票？ 因為美聯儲放水香港銀行水浸